有咗蒙面法之後就無人蒙面的話，點解唔立個愛國法？立即全港都愛國。我覺得建制都係政治天才黎

大家一定要支持蒙面法

更加要支持緊急法